中大都幾撚cheap

朋友group 收到
出封咁既野把撚咩

下

咁仆街

HR最仆街

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

屌佢老母個校長今日先話唔會追究

個賤種陰陰濕濕